學車巴打會唔會轉波個陣架車就偏埋一邊

尤其係2波上3波，左手一離開軚盤架車就偏左去右邊
上波又慢
就考

我都係咁，成日俾教練屌...

2上3
輕輕一推 再推 有咩難

一開頭就試過咁，但學多幾堂就無了

堂軚都渣唔穩？

何止
初學果時連望邊鏡都會偏
其實係因為你未熟，顧唔到咁多樣野

有無試過3落2
應該仲易歪

真係渣唔穩堂軚反而係行爛路果時
成地碎石
震到甩手咁滯

收左油應該係咁快走埋一邊
除非扭大軚

收左油應該無咁快走埋一邊
除非扭大軚

從來都沒有
踩極力子，推上一格，咁短時間

問下少少
3波行緊，前面有紅燈，巴打會不會印一印個brake，等慢少少車速先轉2波
定抑或會直接落2波

印一印先

學車呢d一定要做

我師父淨叫我收油，冇話要印下brake

我師傅直接教我拖波落2波
即係3波咩速度都好直接轉2波
但鬆極力子要做到好慢好慢
慢到feel唔到架車chor

利伸1take

咁如果前面已經紅燈，淨低唔多嘅路拖波呢？

3波直接照平時咁停
踩深d brake

考試好似唔俾3波停車？

SAME

可以
如果真係急停

轉望果陣係咪望住隻左手轉

對眼望番大銀幕唔好望住支波棍轉波，你望邊架車會偏向邊